好人難做，大家評理！

話說今日final 見到有個人溫書，佢將d notes 放曬係枱到，之後好專注咁做d練習，見到佢溫堆海量既notes，我就想提佢邊到比較重要（自己整既精華notes)，但無理由將我d心血就咁送比人所以我就想小小地煩一煩佢，如果佢仲係好專注既話，我就提佢 之後我就行埋去掃撚曬d notes落地下之後同條友講：你老母臭閪 你收皮啦！柒頭，你冇撚用嫁喇！等爛grade 啦死垃圾傻閪。之後指撚住佢個柒頭講 ，哈哈哈哈！

之後比佢車鳩左一巴，好撚痛

所以話呢，好人難做呀！
唉，大家評下理！

1999

7.5/10 唔錯 幾抵死

其實佢同你諗法一樣, 冇理由就咁送個初吻畀你
所以車你一巴之後再錫你一啖

屌你老母留名！

屌你老母留名

咁熟囗面既

嗯

睇下醫生，你個腦可能有d問題

屌你老母

係咁多

Thx

屌你老母

好多負皮

你班仆街，我咁撚好人，比人車左巴仲要比你班撚屌負皮！

出去屌人老母先